[突發]Rick and Morty新季, 今年11月出!!!!!

估唔到今次咁快
希望講多啲evil morty

正

Wubba lubba dub dub

真心估唔到咁快
下下兩三年先一季

下季可能有幾集都要諗beth係咪複製人

正呀

6月5 black mirror新
11月 rick and morty
開心

又準備笑到仆街

想睇多啲呢啲

籃波台巴你好

啱啱睇到變酸瓜個集，笑到仆街

佢變返身係全劇第一次戴seat belt

mr meeseek嗰集好撚正

你好忠誠球迷巴打

不了
做勝利球迷
撐鹿

I'm Mr. Meeseeks ,look at me~~~~~~

咁耐

正，又可以睇啲無底線jokes

1 December 2, 2013 - April 14, 2014
2 July 26, 2015 - October 4, 2015
3 April 1, 2017 - October 1, 2017
4 Nov, 2019

咁大個人仲睇卡通片